# Tiendapp

Proyecto a modo de prueba (TPaga).

Este proyecto "Aplicación" es una prueba técnica que como funcionalidad muestra una seria de productos los cuales se pueden comprar, para el pago de los mismos se debe realizar por medio de la plataforma de Tpaga